公司喺北區入嚟圍下爐

奉旨唔洗返工真心爽
今朝一落地鐵站話接駁巴士無咗 就返屋企打比老細講話無車返

公司喺北區即係份工都唔慌係乜野有前途嘅工啦

份工咁有前途就揸咗私家車返去啦